[{"front": "Acide sulfurique", "back": "Nom: Acide sulfurique<br>Formule: H₂SO₄<br>Nature: Diacide fort-faible<br>pKₐ: 1,8"}, {"front": "Ion hydrogénosulfate", "back": "Nom: Ion hydrogénosulfate<br>Formule: HSO₄⁻<br>Nature: Amphotère<br>pKₐ: 1,8"}, {"front": "Ion sulfate", "back": "Nom: Ion sulfate<br>Formule: SO₄²⁻<br>Nature: Base faible"}, {"front": "Acide nitrique", "back": "Nom: Acide nitrique<br>Formule: HNO₃<br>Nature: Acide fort"}, {"front": "Ion nitrate", "back": "Nom: Ion nitrate<br>Formule: NO₃⁻<br>Nature: Spectateur"}, {"front": "Acide chlorhydrique", "back": "Nom: Acide chlorhydrique<br>Formule: HCl<br>Nature: Acide fort"}, {"front": "Ion chlorure", "back": "Nom: Ion chlorure<br>Formule: Cl⁻<br>Nature: Spectateur"}, {"front": "Acide orthophosphorique (acide phosphorique)", "back": "Nom: Acide orthophosphorique (acide phosphorique)<br>Formule: H₃PO₄<br>Nature: Triacide faible<br>pKₐ: 2,2"}, {"front": "Ion dihydrogénophosphate", "back": "Nom: Ion dihydrogénophosphate<br>Formule: H₂PO₄⁻<br>Nature: Amphotère<br>pKₐ: 2,2 / 7,2 / 12,3"}, {"front": "Ion hydrogénophosphate", "back": "Nom: Ion hydrogénophosphate<br>Formule: HPO₄²⁻<br>Nature: Amphotère<br>pKₐ: 7,2 / 12,3"}, {"front": "Ion phosphate", "back": "Nom: Ion phosphate<br>Formule: PO₄³⁻<br>Nature: Base faible<br>pKₐ: 12,3"}, {"front": "Acide éthanoïque (acide acétique)", "back": "Nom: Acide éthanoïque (acide acétique)<br>Formule: CH₃CO₂H<br>Nature: Acide faible<br>pKₐ: 4,8"}, {"front": "Ion éthanoate (acétate)", "back": "Nom: Ion éthanoate (acétate)<br>Formule: CH₃CO₂⁻<br>Nature: Base faible<br>pKₐ: 4,8"}, {"front": "Dioxyde de carbone hydraté", "back": "Nom: Dioxyde de carbone hydraté<br>Formule: CO₂en<br>Nature: Diacide faible<br>pKₐ: 6,3"}, {"front": "Ion hydrogénocarbonate", "back": "Nom: Ion hydrogénocarbonate<br>Formule: HCO₃⁻<br>Nature: Amphotère<br>pKₐ: 6,4 / 10,3"}, {"front": "Ion carbonate", "back": "Nom: Ion carbonate<br>Formule: CO₃²⁻<br>Nature: Base faible<br>pKₐ: 10,3"}, {"front": "Ammoniac", "back": "Nom: Ammoniac<br>Formule: NH₃<br>Nature: Base faible<br>pKₐ: 9,2"}, {"front": "Ion ammonium", "back": "Nom: Ion ammonium<br>Formule: NH₄⁺<br>Nature: Acide faible<br>pKₐ: 9,2"}, {"front": "Hydroxyde de sodium (Soude)", "back": "Nom: Hydroxyde de sodium (Soude)<br>Formule: NaOH (Na⁺, OH⁻)<br>Nature: Base forte"}, {"front": "Ion sodium", "back": "Nom: Ion sodium<br>Formule: Na⁺<br>Nature: non spectateur"}]